覺唔覺電莖選手好有廢青 feel ?

打機夜訓呢d 基本啦，伴隨身型瘦弱，肌肉量低
有暗瘡，粉刺，皮膚差，低運動量，
成日掛住打機食杯麵導致營養不良
宅男唔識social ，好撚毒
文書學術水平差，冇讀書 冇墨水，up埋d野似足中三輟學既mk
有女fans埋身就好自私咁食左先算，甚至中出，導致懷孕，墮胎，完全係會處理得好差

就算你做到世界第一
做到faker，搵到錢
都硬係有陣酸臭毒味
如果我係女仔，寧願嫁俾低層既大隻消防員，都唔會揀世界第一既faker

你係大隻消防員就話姐
可惜現實中你只係月入15k都無既文員仔
毒味都好過你陣酸味

據說職業選手有固定時間表，要早睡早起不在話下，仲要除左練技術之外，平日都要做運動保持體能。

樓主係FF個電莖選手生活拎嚟屌？

可惜你只可以叫雞破處 不知幾多女想比faker抽插中出

講就咁講姐
現實呢？
電莖選手d 身型全部騎呢怪咁
呢d 叫做平日有做運動？

係亞洲人多數唔做運動 + 毒L啫。

歐美嗰班正常同fit好多。Freakazoid 同 Pashabiceps 係好好嘅example。

如果你係女仔 ？
不過你唔係呀嘛 你撚知佢哋諗咩？你都戇鳩鳩

咪同地盤佬廚房佬概念一樣

比入先入唯主

講真打唔打機邊關事

係毒撚唔打機一樣都係毒撚

有暗瘡，粉刺，皮膚差

連動撚仲加犀利

樓豬酸到呢

大把靚仔 大隻過你啦

其實樓主好葡萄呢種生活

現實就係電莖選手大把女

唔知樓主google見到rekkles bjergsen marin之後會唔會跳樓

呢個毒撚完全中哂

樓主
google下seangares

Pasha真係好正

你google 下小肥寶寶

如果我係女仔
講到自己好撚正咁
你高攀起人地先算啦
見到都尷尬.自我中心到

你估下啲女仔會搵低層消防員定有錢柒頭？

同有錢柒頭結婚埋單
再搵低層消防員做SP

蜥蜴仔